[PS4] 新。全民高爾夫

發售日期：2017-08-31
語言版本：日文 / 英文 / 繁體中文

有無人會玩 ??

唔係29咩 仲諗住今日睇下有冇偷跑

可能改左

預訂左等今晚DL

之前用左paypal 40蚊優惠係佢到

BETA時有玩過下
其實唔識打golf玩唔玩到

屌，睇返巴哈原來係

發售日

日版:2017年8月31日。

中英韓文版:2017年8月29日。

算唔算係第一次有game係中文版快過日版

玩到，玩玩吓就識，呢個系列其實唔難玩

以前PSP都有玩開

之前玩識爬杆

不過集集都舊幾水入手
唔會一出即買

而家都有玩 psv 隻全民 6 ，其實覺得幾好玩，輕輕鬆鬆打機 ，諗隻都會入呢隻玩

仲有好多GAME未玩晒
遲D特價先買

有冇試玩過, 268好似幾抵, 比起NBA FIFA簡單易玩, 可以招呼親朋好友

咁多代都有玩
今晚等download

好玩 等買 岩岩去左黃金睇有無偷跑

game已買

Rock the frog

有偷跑？

等今晚

今次有無盃要hole in one?
但其實打-3難得多

邊到down買左

On9 要識踢波打Fifa 咩 On9仔問on9野

搵到啦

有冇巴打知豪華版多左咩
聽日去買實體版

玩左2個新手教學關 總算有d手感

sony

多兩套裝同一架車

之前PS2都有玩過，好鐘意玩！
PSN 買左$268
玩左一場，幾正

ME 2

會入,睇下有無得一齊玩

識打golf 會易明D,唔識慢慢摸下冇難度
簡單講係揮捧最少入到個洞

利申: 識打GOLF

真打定練習場fit波

畫質好垃圾

我覺得都唔錯呀

落場地, 不過勁渣

有錢人家
窮拎淨係係練習賽fit波

基本知識, 有人想知先再打

球桿:
1 至 9
越細NO 打得越遠, 但冇咁高
越大NO 就飛高D
初學SET 多只有單數

S - 打沙池, 都係飛得高

W - 又係打得高, 飛過障礙物上果嶺(green)

W -- 木桿, 通常1-3號
I -- 鐵桿 通常5-9號

我都係窮拎
只係响GOLF 場打過工, 所以有機會玩
有興趣接觸,好得閒又有體力嘅人, 可以去試下做球僮

PS4封塵左咁耐終於有game玩

膠game

球僮舊陣時貼士最少都1舊

有人知街鋪有現貨嗎？
咩價位？

邊到有得賣呀?
幾錢?

睇黎都係去PS STORE買算
長期放o係部機得閒玩幾Q都好

係咪要跑得好快 追住個波

信和一樓藍店$268
好景，信和好多未有貨

呢隻好玩

有幾on9呀？
玩fifa唔洗揀鞋唔洗睇風向風速囉

特別板呢？

特別版好似係得psn先有

苦力球僮: 拎住套棍陪個客打波, 抺番乾淨套棍, 幫手望下個波飛左去邊就得, 唔多要跑, 不過日曬雨淋
專業球僮: 以上工作, 加埋 熟識球場, 建議最佳路線
Top球僮 : 專業選手指定球僮, 關係似partner 而唔係主人奴隸

唔少golf 選手教練 由球僮做起

有無巴打知街價幾多

特典送果部車點用？

好想返屋企玩呀

見到藍店 268

大埔258

信和259

wa d 人仔好樣衰

賣268都預咗

n年前玩psp/vita果隻 易好玩多
家下 好易唔知飛左去邊

呢隻最多幾多p

最大10人vs10人のチームに分かれてホールを奪い合う対戦モード！ リアルゴルフにはない新しいゴルフの遊び方！！コース内のホールを、チームメイトと協力しながら奪い合っていきます。

點解我入完兔仔張紙個Code係出Plus 7日架

禁on9?

係喎 重即係變左plus

再入plus果張話錯Code

好在未入

但你code錯唔入都無用架

貨已入
觀廣頂樓 268

今集打單挑好似只係拎條友個做型
拎左條女都係跟我自創人能力

係羅佢d 衫姐同把聲姐
其他....

家下唔洗買杆 好好多
可以留錢裝身
升5 lv power 就有紅杆

我兩個code都入唔到.....
痴撚線

前幾代可以拎d大力角好玩好多
依家要慢慢升

大家一定要入Code 我聽日會打上Sony Hi佢
我唔相信得我果隻係咁 睇黎應該好多

一陣試

唔係一向都係慢慢vs 羅人番黎咩?

今集真係麻麻地

真係中左7日+
lm sony俾人屌到飛起

Sony咩事 隻game 268都唔駛咁掛

下 無杆買？
波好似要買

買衫又無加能力

開嚟淨係打左一場，未深入研究tim
唔通之後要再課金

你地無入Code問題？

shop就得波可以買, 唔見杆
杆睇黎真係慢慢升lv 羅

Send左FB Message 問

依家PS4 game出親新一集都伏到仆街

原來FB都有人問相同問題

淨係入Code都知啦

睇trailer好有wii sport resort果種feel
點解唔出隻ps4 sport resort搞online對戰
一定好好玩

希望knack2同destiny2唔好伏

on99羅左plus入左開放online
鳩行見到有coin/波/藍coin 執

online 買

knack2有試玩

試玩邊信得過

試玩都好廢

原來打online birdie 俾一百coin
屌我頭先仲on99 offline 打足9杆先得一百

呢隻真係又pa年代出到依家 咁都可以畫蛇添足到變左伏

係
佢跟psv個隻咁出隻7好過

咁佢真係 唔係叫全民高爾夫 7
佢都寫明係 新 全民高爾夫
咁我就當佢係全新系列咁玩
當做試新野

switch有冇

Sce game

想手提玩只能靠psv?

PY? Online版果陣我都有玩

升到打完lv2第二個肥佬.....
但我得黃桿

我lv2打完第一個boss唯止 , 計埋最初個支，都已經總共四支桿

打果個隊制賽幾好笑

遲d係咪有得釣魚

想問 online birdie 嘅coin 係即刻有定點？

玩落都ok 啦，輕鬆game

即俾

可唔可以講下點麻麻地法?
想買，仲諗緊

我都諗緊
但我硬係覺得佢好撚快會特價

買左豪華版，點樣可以全哥爾夫球車

幾好玩，打到fifa18出

屌你D畫面同VITA果代差唔多咁
雖然畫面唔多重要,不過感覺到個誠意麻麻

不過都幾易上手,教兩野就教識左個FD子一齊玩

btw有無好似上一代咁ONLINE同人打同一條track?

Sony回覆

遊戲特典贈送「兔仔衫」代碼，我們將在不久之後在PlayStation官網放出一組通用的DLC代碼，請您留意官網更新並且獲取使用，不便之處，敬請原諒。

Online同人打？

$268 黎講我覺都算係咁，變左rpg元素重左，d衫褲鞋多左好多選擇
不過d人仔無第7集咁靚
放草睇風速睇到眼都盲

其實咩條件🤔

咩係放草

00:42個一下

留名,尋晚單機玩左陣

Lv3唔知佢收埋左個道具係邊，唔見有光點

d 道具是否在場中自己搵，閃閃下果d?

玩到lv4 有支2lv紅捍 1w字面都276 要打過300都唔難
今集易左搏eagle

今集我覺得好似易左中完美擊球

Yes

你班人玩咁快

alpina forest 超易hole in one jm9
之前打到嘔都未試過

唔知點解平時單人可以打到-4
尋日一按線上就+2

好想快D開新course
升一個LEVEL要打好多場

真，好悶

爭洞戰幾刺激

想問佢個認真MODE有咩分別

d 對手段位高d

咁都係開認真mode玩啦

我覺得開左唔勁得好多

輕鬆game

唔開 升lv 慢好多
橫掂又唔係難打好多

隻game可唔可以shareplay比d無game ge friend 玩

第一個版圖輕鬆屌打
第二個版圖好似已經難好多

點開第二版圖

lv3

想問下你地d中文字有冇重疊左 好似亂碼咁

間中有

咁少人玩

留名準備買

想問下應該打咩mode
我單機打到肥佬果到

大多時間打哂單機羅人先啦
玩到lv3 都唔夠錢咪去online 開放場執野+打birdie
玩到lv4 基本都係慢慢打18hole 等vs

要羅咩人？ 羅衫？

慣左舊時vs 係羅人仔
btw 記得日日入哂禁多個online 場 羅禮物
(無車渣就快快手羅車渣. 你跑步真係有撚搵

請問響邊個mode拎？
d禮物係點顯示？咁大個球場

Online場姐係？ 一開始按多人嗎？

留ID一齊打 BIGREDGG

點開認真mode

10分滿分，呢隻值幾多分

點攞車

7.5,玩就幾好玩,但畫面同時代好脫節

好似係level 2定level 3打完最後大佬就有車渣

單機mode揀關果時按正方

新手留ID 一齊玩+1
DLLMo

會唔會開連登房鬥下波

Lm

LM

有無人知D道具位置

次次唔同, 鳩行聽下有無叮叮聲啦

thanks

係咪online 打先搵到有道具？

有無人今日入online球場會hang左喺度？

試過一次，重新開game又入到

今日上網睇
隻game重點原來唔係打golf
係整人

隻game似wii多過ps4

買黎擺係屋企招呼朋友

隻game咁冷門重以為無人會開post

岩岩買左豪華版，裝緊

哈哈，ps3 質素

好鬼冷門，想搵下d攻略wiki都無

留名
想買黎同女朋友一齊玩
係咪最多可以4人離線打？

係

岩岩買左黎休閒玩, 招呼朋友

無咩人玩呢隻
大家玩成點,我LEVEL 6了

Lv4 開始難玩 電腦開始勁

D場地都開始變態

HEA玩 LV3

想問下升lv3後主畫面既道具邊度執？行左幾轉都見唔到

主畫面道具我執過好似2次定3次，一開結執草地度有d野閃

kill左幾次game都係入唔到online球場

想問點樣POWER SHOT 同擦藍火

power shot: 擊球前按正方形一下就得
每次打9洞或者18洞有限次數,主頁面執道具可加次數(我而家6 level每次打9洞都可以用6次power shot)

藍火(或者紫火): 擊球時,揀力度按O同時按上,第2下按O時就同時按下 即係上+O -> 下+O
咁就會擦火,有倒西

online唔係入唔到就lag

之前睇過, 係咪有得放草架?

玩玩下又幾有趣

咁拿勁既 唔係好識用

感謝

打之前襟十字制下

想問下隻GAME有冇得雙打+線上 3PLAYER

online好lag, 不過好彩揮杆果時無影響

有球僮執

麻友

肥婆G

MAYU 又整得幾似喎

卡關
長草區+1桿

寧願細力D打去D安全區

用綠桿, 搏對手打落草

電腦會係咁打落長草區自殺
你小心d打
打多幾桿都唔怕

諗住睇下有冇人放2手碟
如果無先諗住買數位版

有個盃要-4都唔知點打

我見online球場個ranking，頭幾個日日都低標準桿十幾桿，我都好想知點打

頭幾名果D真係好鬼癲
我最勁都係千幾名

無㗎喇，勁人全部洞要eagle, 三par就要hole in one
我第一日未開通試過前10
之後打得好都只係排頭10%

各位巴打用咩機打?
ps4
ps4 slim
ps4 pro?
我用ps4有時會lag機，去下面條bar唔順唔smooth

ps4
但係就無lag機呢個情況
係loading耐d咁

打電腦唔lag
打online睇時段,夜晚想順都難
試過平日日頭打順到

終於卡完 卡左好耐

level 6神隊果個好癲

要玩到lv幾先會有魚釣？

打贏我上面卡左好耐嗰個大叔就有得釣

有無得雙打架？ 唔該

玩玩吓幾過癮 成日唔夠力

有無巴打有拎三鷹心得

我新手黎 仲要摸索
試過1次老鷹（超符碌 ）

三鷹我見人係用客製球桿加力加到最大,狂試D短既par 5球洞先得

我自己睇咗片，好多條件限制
又要升爆支自定桿咁滯，又要最好前方球座，又要夾啱風向，同撞正普通球洞，痴x線
尋晚試咗一粒鐘完全唔近磅

慢慢玩，你拎到支大力桿就唔難eagle
真正地獄係double 同triple eagle

好難做到，我放棄白金了
見有d神人開一個洞黎試，試完一桿唔得就restart狂試

如果唔衝白金隻game基本玩夠，賽道開晒，對戰人物開咗八成，上網排名戰又唔夠d痴線佬鬥
係依家等evil within, 繼續衝吓咁解
不過今集賽道真係少咗d, 同loading耐，真心有d失望

想問最高有幾多LV ?

我一次過到
第17洞就3Up 搞掂

復仇者都唔算好難，小心d佢哋實自爆

隻game一開波就係英文
有冇巴打知邊度可以教返做中文?

你個OS 用英文？

我打哂D復仇者
仲差幾個人未打
係咪要hole in one同雙鷹先開到

係呀 要轉返os個language？

最後三個隱藏人出現方法
一個要5次雙鷹(-3桿)
一個要1次condor(-4桿)
最後一個要3次condor
我打咗幾日今日終於打到一次condor, 想喊

我一次雙鷹都未試過

新手想問

1)點樣開多D新場?
(單機多P果個MODE)
依家玩極都係得一個場一個難度,

2) 點樣升LV可以快D?
依家淨係單打電腦

喺廣場中央搵個大叔打大會賽，不停打就會開其他場俾你，打打下會有挑戰者挑機，又係見乜打乜

挑戰者 係電腦黎??
洗唔洗去開放世界果度先搵到

唔使，電腦強制出，有d活動要贏挑戰者先開，好似釣魚揸車之類

有更新終於有新場
買咗豪華版等到依家，不過打咗次新場又玩番dragondomga
btw個場有d難度，頭一次做-4only, 但d痴線佬-16/-17,想點先

集集都好多痴線佬 唔知點打

-17即係差不多個個hole要eagle

無風都唔易
有風真係難到